俾人打壓言論自由

打壓到扁咗

打風低風壓造成

我=扁

nisemono